HKU PCLL，你問我答

如題

屋企廚房幾大？

專心掙錢

上堂點?prof俾學生自由傾?會唔會成堂prof唔出聲?有冇買reference book?自學多?

上堂有分large group 同small group

large group 好似lecture咁
Small group 就好似tutorial，睇tutor 性格。通常d人都好少出聲答問題，有d tutor好中意叫人講野，但係有d見人唔應就會自己答自己。從來無聽過有人有人會好中意係班度討論而prof唔出聲

ref books d prof好中意叫你買，但係無人會買，因為要考試pass既話就咁睇notes 同埋其他 ref materials已經夠做 （已經好甘）

自學唔自學睇人啦。有人好中意聽lecture上足堂，亦有人從來唔聽書自己讀source 照pass

想問下你地係咪有好多cases分析？
有冇例子同思路？
呢科同logic似唔似？
係咪即係文字版數學？
利申sci仔

唔好意思搶咗樓主個 post。PCLL 主要係學啲 practical 嘢例如點 draft 文件、上庭要點講嘢、點樣睇地契呀果啲。如果你話讀 first law degree （即係 LLB 或者 JD）個陣係多要睇 cases。我未必會話同 logic 好似但係讀過 science 嘅人通常思路比較清晰，再加上如果英文底 ok 嘅話其實只要夠勤力絕對可以讀到 law

想pass pcll，要問過LDB先